（元朗）壽司之神vs鮨文vs源壽司

食午市，邊間正啲

鮨文＞壽司源＞壽司之神

生日想去食下午 我諗唔到頭兩間揀邊間 想知有乜嘢分別

覺得鮨文最好，不過較貴
壽司之神唔建議食

ok